本賽季C朗平均入一球時間要68.25分鐘

本賽季C朗為祖記出場了13次，共出場1092分鐘，打進16球，平均每進一球只需花費68.25分鐘。 平均每場比賽能打進1.23個進球，這個效率已經接近他在皇馬的巔峰時期。

現在在意甲聯賽的射手榜中，以12個進球暫時排榜首

我地花迷話12M唔計 點睇

意甲唔計

36歲 仲係top 3

癡線

對費倫天拿果場時間停止左？